一旦失敗，中共會打你毒針，打到你變弱智

維吾爾人入集中營，唔止係失去自由，被毒打咁簡單
甚至會被打毒針，打到性格都變埋，甚至變埋弱智！
下面條片4:10，請大家自己睇

大家仲記唔記得維權律師王全璋單野：
李文足向香港電台形容丈夫性情大變，顯得很焦躁，消瘦及蒼老，又表現焦躁，面色發黑。她引述丈夫指，擔心妻兒安全，建議她未來兩個月不要再來探監；又說在獄中獲得待遇和生活俱好，勸她「對公安的態度不要太差」。她指，王全璋似乎對她的說話「完全聽不入耳」，坦言「與預期不一樣」，擔心丈夫長期受壓、洗腦，會面更憂慮丈夫的精神狀態，恐怕「即使獲釋也難與外溝通」。

link:

以上呢d情緒大變，焦躁、消瘦都同注射某d精神科藥物既症狀好似

仲有以下呢條片...日日灌不明藥物 (1:10)

老實講，如果香港有一日會輸，我入左集中營，日日打針食藥搞到我變弱智，我寧願早d攬炒

所以，香港最後一戰，許勝不許敗，請大家好好堅持落去

光復香港
時代革命

推！

推.......屌好慘

推...我會攬炒

謝推

我寧願死都唔想變弱智

我會失敗之前攬炒

push
到時連智力都無埋就連反抗都唔識
雖然依家班警犬同一半香港人都係咁

推

到時就係1984嘅結局

我真係好驚變弱智...

真

又係經典對白既時候

我覺得仲慘過1984...中共比1984更加變態

我會寧願die as a good man...

屌 推呀

唔咁少，佢死地會活摘你嘅器官，女嘅強姦/取卵。

咁就同佢玉石俱焚！

新一代d維族細路都被洗腦到覺得自己完全係中國人, 已經冇左維族人既身份認同
真係唔怕香港都變到咁

係...點解李鵬咁長命...就係有無數政治犯/維吾爾族既器官比佢換

Exactly......講漢語...唱中文歌，話自己係中國人
好痴線

認清事實，咪再下下想靠國際，靠自己！

呢一刻...可能唔係好遙遠

好多香港人覺得香港最多咪變做好似上海/北京咁。
但事實係上海北京一早超越左香港。
而大陸唔會想香港做一線城市。
大陸只會想香港變新疆。

黑警後代全部有絕症
老豆老母長命百歲百病纏身

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

完全正確！唔係被超越咁簡單
而係徹底既鎮壓同清洗！

[重開] 我希望大家仔細諗清楚，呢次運動失敗既後果有幾慘

黑警全家落地獄！

巴打，如果有一日我地成功左，我一定要出黎請你飲野！

推到大家知道有幾恐怖

幫手推

感謝！！

謝推！

NOW OR NEVER！！！

香港人要頂住啊！！！

許勝不可敗

過多幾年換晒證起埋燈

玩撚完啦香港

我唔怕死唔怕坐監

兩者都好過面對中共！！！！

我唯一放唔低嘅就係你地咁可愛嘅示威者！！！！

NOW OR NEVER

屌你老母

我即刻喊左

謝巴打提供資料

我怕死，但我更加怕變弱智，如果苟延殘喘嘅後果係變弱智，我唔介意攬炒

我唔想變弱智仔
今次大家都無得再輸，要攬炒既就攬炒！

我都唔想變弱智！我寧願清醒狀態下攬炒

出面食蛋都唔喊

返黎睇到咁多先識喊

痴撚線

一撚齊！！！！

冇撚野可以輸！！！！

預埋我

攪革命，預咗死

諗緊點撚樣同黑警攬炒

推 香港人一輸 下場慘過新疆

食蛋易過食飯

返去靜返落嚟，睇睇電視，原來有手足俾人打到仆街，諗返黑警幾咁仆街，會嬲撚到喊

再回想現場嘅人性光輝，香港人嘅智慧同勇氣，又會笑返

老母有時以為我痴左線，好彩佢一直支持我

屠完城之後就係新疆式種族滅絕

肯定...

香港人麻煩過新疆好多！

我哋要搞到共狗一身蟻，d蟻爬滿佢全身，令佢慘死！

...

今舖真係攬炒
IF WE BURN, YOU BURN WITH US

行動必需升級

我正式宣佈，8月5號全港罷工！！！

倒不如⋯

Pish

見字都痛推

100%支持

謝巴打

已簽！謝！

Push

好撚慘，快d比多d人睇條片

班on9藍屍就會話, 你唔犯法咪無事囉.

超越?邊忽?

推，食粒子彈好過

李文足呢單真係睇到眼濕濕

中共一定會咁做
等件事稍為無咁多人留意
就會用呢啲陰招對待所有反對嘅人

cls

新疆拉左一百萬維吾爾族以上...已經唔係犯唔犯法嘅問題，而係種族清洗嘅問題...

推

大家 focus 多啲中共會做嘅衰嘢，等市民啲火唔好淡

你就好 老母咁開明

老母藍底 女朋友話做乜9都冇用 一堆酒肉朋友做港豬 寧願留屋企都唔出黎

不過都好 更加冇包袱冇負累

槍死警9下 就解脫左

拉9左 三餐又有溫飽又唔使返工唔使理政事唔使理港豬

最重要係仲有一班手足係入面好warm

唯一擔心係出左監搵唔到野做

同埋一出黎香港唔再係香港

好慘

我覺得慘過死...
一個維權律師被餵左藥變左脾氣暴躁，甚至語無倫次

最慘係，腦部受損真係冇得醫

push

人均收入得個幾千蚊同我講超越？

push
……

我老母共產黨，佢知道共產黨一定要滅，否則中國人永遠冇得返身

香港監獄還好

最驚係集中營...而且係全家入去

香港冇法治架啦，隨時拉人冇難度

Up

宣傳下呢d重好。
激撚死班廢老

偷偷地幫老母開咗AirDrop

幫手推..為和理非做好準備

光復香港，時代革命

絲打成日見你幫我推post

贏左之後請你飲野

er...可信性極低

班廢老本身已經係弱智果下死

飛機唔是咁打的

我寧願死都唔做智障！

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，唔該大家真係思考下。
仲要今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量

我都係

係好慘 但係我地仲慘

思想轉化營係遲早既事。

與其失敗前攬炒
而家點解唔盡埋最後努力呢？
基本既武力升級都未有人做到
唔好放棄阿巴打

每行一步都要好小心

天滅中共

推俾多D人睇

寧為玉碎 不為瓦全
香港人 我地今次真係唔可以輸

升級，一定要升

唔會放棄

我絕不放棄

真， 毒針唔知，但佢都畀維權律師食毒飯
搞到佢變咗低質

唔係話無可能
但真係未得
唔好比支那仔黨媒影響

洗咩啫呢d小事
多謝你d資訊就真呀

佢講撚錯咗
應該係「事實上上海北京永遠超越唔到香港，所以中共要拉冧香港，比上海北京上」

到時香港唔會有人例外
包括藍絲港豬仲有班黑警
支共響新疆既集中營係維族都拉入去
那怕你係有錢有權都好都無用
只問種族不問是非
香港會係下一個 但一定慘過新疆

係...一個人好地地，點會性格大變...唉

光復香港
時代革命

超你老母越咩大陸仔

唉

感激流涕

咁既生活 我寧願死

編導

推 上次睇RTHK講打針打到有糖尿病

推呀

點解佢地要咁驚新彊人

李旺陽死因

冇高血壓打到變有高血壓

冇糖尿病打到變有糖尿病

呢d我到唔驚，就算好似劉曉波咁餵毒藥餵到生cancer我都唔驚

我淨係唔可以接受失去理智，失去意識，變弱智

港豬醒未

其實啲警係咪已經啪晒針

我認真覺得係

食孫揚果隻興奮劑，勁有攻擊性

只許成功

或者直接將蝗蟲落黎產卵換走曬香港人(或者話同化)

其實已經做緊

推
林鄭 黑警 黑社會 黑議員 冚家剷

已經做緊...可能佢地係成功前，今次係最後反撲

全部落地獄

光復香港

時代革命

弱智唔怕，至怕陽痿。

會同佢攬炒

抵抗中共暴政
光復香港 時代革命

變撚態

借位

[和理非入一入嚟] 有關警察每次清場後嘅記者會

既然要繼續向前行，就要變化莫測到中共港共都搞唔掂
一齊贏

If we burn, you burn with us

我地已經冇退路，冇得輸
大家幾攰都好都要一齊撐落去
每次做足基本防護，最低限度保護自己

另外催淚彈既化學物質會依附喺建築物，建議大家平時都戴口罩行街保護自己
就算習慣左催淚氣體，長遠黎講啲chemical對身體多多少少都有損害

光復香港，時代革命

推好撚仆街

輕推

到時我會寧死不屈，反正爛命一條

今日新疆

仲唔明? 徹底既鎮壓同清洗左香港
上海深圳間接變第一

今次衰左真係明日香港

睇到想喊

齊上齊落 不撒不散

許勝不許敗
輕易收貨就會令運動瓦解
希望大家aim高啲

天佑香港

屌 睇到喊

雖然係中國人 但係仲有思想 有良知 比專政霸權不人道對待 打壓
中國好難救 我地香港人到呢一刻最盡都只係可以自救

點解可以咩人性都無

顛

背水一戰

Push
光復香港
時代革命

大家毋須自貶

【只許成功】請停止將香港抗爭同六四比較

幫推

Die as a good man

屌你老母痴撚線

推....

如果你有機會睇吓d小學教科書，其實現在已經係，不過好在洗得幾年，到中學時

推
光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家好尊重合約精神。
到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！

好撚恐怖

屌
推

推
共產黨 全部死清光

拿 咁大家明點解次次D黑警要隔開D記者
見到影到既都係一次半次 上左車 入左狗屋
可想而知佢地點對市民

。

【 有冇人覺得好無力 ？】

真係好撚慘 係中國

追求民主自由人權 就係你既罪名

Shutter island
同樓主一樣 如果去個呢個情況我會選擇一早攬炒
或者到時自我了結

我唔想變弱智

係我仲有意識前，我想同大家講：香港人已經好叻啦！我愛你地

我愛你地
我以自己為香港人自豪
我自豪到仆街！
全部賣港賊落地獄

唔好自己了結，攬幾個賣港賊落地獄

光復香港

我地已經做唔番港豬，一係做個人，一係變午餐肉

好痴線

醒來見到咁多人一齊醒左，其實好幸福！
要贏！

我覺得維吾爾族好慘！所以要打到中共呢班禽獸仆街，打到佢地倒台！
否則全人類自由都會受威脅！

如果聽日佢哋開會話出咩解放軍，停水停電，停工，大家唔洗理，當佢鳩UP。

我最怕聽日係政府放軟小小態度，例如話林鄭辭職，又撤回法例甚至話畀普選等等。

我預計會有以下情況出現：
1. 有一班打手上水話要接受政府退步，運動要停止啦。

2.或者飯民又接受政府開出既條件。

3.又或者社會媒體又吹和談風。

由此至終，五大訴求，缺一不可。

最重要既係第五點，我地唔要中共開出既普選，要有美國監督下既普選。

所以今晚同聽日下午三點，文宣宣傳重申五大訴求，缺一不可。同時煲大今晚黑警罪行。

咁辛苦走到呢步，唔可以因為政府小小甜頭而散。

特此預告！！！！

巴打，啱聽！
我會推你呢個post！

睇到好心寒
我懷疑劉曉波都係比中共落毒害死

謝推～！

基本上可以話好大機會係！

黃曲黴素
筆者早已懷疑有關當局「慢性下毒」，使乙肝癌變，直到今天聽見「劉曉波在十九大前必須死？殺害劉曉波的真兇是誰」#1，似乎「陳化糧」相當符合。原來，陳化糧分為宜存、不宜存、陳化三類，含有大量黃曲黴素（致癌物質），不適合作人的口糧，但可作飼料或工業用酒精原料。近年牢獄異議者的死亡，疑與此有關。這一指控，可能永遠無法證實，因為，跟進曉波治療的副監獄長兩年前「在家自縊」，除非原始資料仍然保存。

幫廢老中產以為唔出聲唔關心就=唔關佢地事

新疆係無差別全部拉曬，走唔到既，就全部入集中營

香港人一定要企出來

push 比多D人睇到

[重開] 我希望大家仔細諗清楚，呢次運動失敗既後果有幾慘

推埋自己另一個比較詳細分析既post

謝巴打

唔企出黎，唔止無自由，甚至會受虐待，變埋弱智

up

我地一齊加油

寧願攬炒

加油！

攬幾件共狗落地獄

巴打你應該都幫我推左好多次post
感激你

場仗係All or nothing

返到屋企就要推吓 post

有無諗過，最差嘅情況，係死都唔可以

要休息啦...雖然真係訓唔著，攤係度都好

重申五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

香港巳經係咁啦……屌

I want the monster die

我聽過會逼你食“鈣片”

唔想自己咁
更唔想下一代咁
堅持 唔好放棄 就算幾驚都好
香港人 團結一致 加油

垃圾中共

Push. There’s no going back

入泥發表下你地既意見
雙普選比獨立調查更重要

PUSH

[真的反了] Big 4員工都忍唔住！！

屌

If we burn, you burn with us!

有咩慘得過連意識都冇埋
俾人控制做奴隸

推
香港人無一個會走得甩中共魔掌
香港人無一個值得受到呢種對待
香港人要浴火重生
光復香港 時代革命

到時候死已經可能係最好嘅結局

啱！

啱呀，同佢死過

呢個都有講，甚至沖涼都會被監察

寧為玉碎

仲會派人來入屋同你住

預左最後要攬炒

今鋪真係dead or alive

心酸...

許勝不許敗!
but if we burn you burn with us!

報唔到係佢身上
後代不能XX

太平宜了
在生時XXxXxXxx

啱！全部有報應

我唔想變弱智！我要保留意識清醒睇你班黑警，狗官，黑社會，共狗點死！

支共咩撚野都做得出

冇人性冇道德底線

係一班畜牲，禽獸

推！！！

繼續推！

攬炒

係時候整返個 list , 記錄攬炒名單，各自選擇同佢一齊炒飯

多謝樓主警惕我地唔可以失敗

搏到盡！我已經差不多洗曬d錢！

Bananafish

好撚恐怖。。。

咩系「打毒針」

食到你生癌

推

自推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

8月5日全港罷工

推!!

謝推！！！

不自由 毋寧死

佢地打完都變唔到弱智
本來已經夠弱

推！

謝巴打幫推

係...但係我哋係正常智力，好唔想失去智力同意識

哦。知道。但一早都知。
又點？

搏盡。

天滅中共！！！

天滅中共！

謝推！！

謝幫推～！

仲唔罷工就等輸等死

一定要繼續做，各自爬山！

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

謝巴打幫推！

一定響應罷工！

謝巴打～！

好慘

寧願攬炒
但有無人可以具體講下點炒？

未輸...輸既時候...再討論

屌 真係好撚慘

好恐怖

8月5號齊罷工

推比多D人睇, 中共可以對維族做咁無良既事, 都可以對香港做! 支共真係冇野做唔出, 見到咁好心寒, 香港已經唔可以再輸!

對中共黎講，政權既延續同利益係首要任務
其他道德，人格，人權，自由
全撚部行埋一邊
香港人對佢地黎講，非我族類，算係d乜

前幾晚睇到我飆冷汗
好耐都訓唔著
香港人真係唔可以輸

我已經連續好多晚訓唔到覺...
謝推，已睇～

謝推～

真係唔係佢死就我地生不如死

冇錯，義士比人拉左好慘
我哋唔繼續搏盡，會全部人都冚家剷

推～

寧死不屈

心痛

好撚得人驚

睇到好驚 我地真係唔可以輸

屌諗起發條橙..

YOU BURN WITH US!!!!!!!

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

班藍絲唔洗打毒針，本身弱智

呢個真...所以佢地真心唔會覺得比共產黨統治有咩問題

push!!!

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

光
推
無自由 毋寧死

今次一定要贏

明日大嶼好大可能就係用嚟起呢啲教育營 集中營 大監獄

無得輸...罷工好小事咋...失敗左保證你有錢都無命享

再簡單d，直接一車車上大陸...中共工程做得好快